聽聞fishman lok係中場射3分十球有八球中

有冇人領教過佢真身

更正少少，係高爾夫球個中場

個波幾多日先到